好恐怖，成架伊朗油輪失咗蹤…

頭先同個做shipping嘅frd傾開，講起佢地有啲網可以keep住check到貨船位置

咁我就自己貪得意試下， check下架伊朗油輪
去呢度 打Pacific Bravo search

點知原來架船嘅衛星定位喺5月28日已經冇update

我個frd話佢首首船都係keep住衛星十幾分鐘update一次，2日都冇update其實有啲怪

我喺度諗，架船本身係中國崑崙銀行持有
其實係咪有咩事發生咗？

有冇ching可以講解下其實發生緊咩事？

中國的會爆炸
真係爆左?

香港靠晒隻船嫁...

揚咗後熄咗AIS唔比人知去邊

已經到左香港

熄左gps訓覺

呢個資料係經咩衛星？粒衛星係咪中國衛星？或者根本船上嘅gps被人手熄咗

不過對美國黎講咁做冇用

分分鐘到咗香港

美帝應該有間諜衛星知係咪去左香港
閂左個AIS無用
快d黎香港

熄咗gps囉

若見到隻油輪泊香港

第一時間 影相 send畀美國

但其實個AIS係可以話熄就熄嘅？

閂咗GPS，但隻船照繼續行，想偷偷地入嚟香港博美國唔知

畀美國炸/劫咗無人敢出聲

你上海事處個網，佢可以show到48 小時內有咩船將會黎香港

呢d係國家機密 條閪例一過就捉哂全post人返去

見到即刻映相sd比美帝

美國點會唔知

AIS 係 option 嘢嚟，唔裝都得，梗係話熄就熄

秘密到左香港

講到美國唔會知咁

去到香港附近倒d油落海話漏油扮出事

有後門俾華為熄咗GPS

好快你會係香港親眼見到佢

美國會睇唔到？熄咗就有用？笑話黎架？

美國梗知啦，咁做目的係表忠，代表市民樂見美國制裁香港

唔係on9到以為偷人iphone熄電池就無左find my iphone咁簡單呀

會唔會被擊沉

哥斯拉

人地話晒都係做走私嫁嘛

留名

傻架咩？GPS 俾我地普通人睇架啫，美國要trace 嘅，隻船熄左gps 都trace到啦

望下出面見唔見到大嶼山

This way sir

香港政府
瞓醒未呀Ching

開左星門上左外太空

好恐怖，成個樓主失左蹤
依分鐘搵唔到佢

伊朗油輪
在線上

伊朗油輪
輸入中 ...

睇怕你餐壽酒都要係赤柱擺啦！

你知道得太多了。。。。

唔敢係呢個post講野

就算當佢冇gps，佢n咁多粒視像衞星隨便搵都搵到

潛入水就搵唔到
你估馬航美國佬真係會唔知乜事
咁多衞星係上面,今時今日隨時車牌都睇到

咁你而家做緊咩

好似6月3到

有冇做貨運影低相 扮哂嘢話見到印度佬係碼頭都照影

美國軍方有SIGINT衛星，只要你唔完全熄曬所有船上既電子設備，美國都有辦法響茫茫大海中周到你出黎

有無可能海事處刻意唔list出嚟

之後香港傳媒都冇報導過，呢樣仲恐怖

三次大戰上線喇

唔得wor

阿爺無美元現金同你找數wor

會唔會有人好擔心d 船員既安危，走去通知美國，叫佢地幫手搵下

又話唔驚又偷偷地熄gps
好似d人話信得過華為冇google都ok又鬧人地制裁

來到香港都唔會隱形到啦 又要人領航又剩 自欺欺人

香港有

白癡,呢d免費網唔會下下即時update架
學你咁搵法, 亞洲都有幾萬條船失蹤左啦
利申: 係海記做野

呢鋪真係見到大嶼山喇

泊咗岸走埋了

正解

應該仲有方法搵到佢

都話左美國ELINT衛星有100米直徑既天線，係連極微弱既電子信號都捕捉到
以為熄GPS就可以避過美國既偵察真係太天真
只要你仲未完全熄曬所有通信甚至電子儀器，美國佬都有辦法周到你出黎

其實佢熄左個GPS對艘船本身都冇著數架喎，陣間去左唔知邊度地方

MH370 搵到未？

你覺得美國NSA會為左幫馬來西亞一間航空公司搵架飛機而曝露絕密情報衛星既能力？

正皮俾樓主

好恐怖。。。
樓豬智商低到好撚恐怖
仲放流料差啲信左

有冇內幕消息？

好波

有時啲voyage mamager點錯隻船行錯咗都會熄下個AIS, 好小事

第一時間梗係換美金，拎晒出嚟先報美國la

當美國衛星傻架咩 就算熄曬gps 政府又唔公開list出嚟 就以為美國會唔知咩

你知道得太多了

機咩密，你知，我知，連登仔都知

連登仔咁都可以FF 黎打飛機

有d似比人hack左router夠料做野果個post既味道

根據閱讀理解
因為MH370已熄曬所有通信甚至電子儀器
所以搵唔到

有無喺香港啲碼頭搵下

有無隻船外觀圖 來港時希望認得可以熱烈歡迎佢
即刻影相貼上網威威
支持伊朗油輪來港 我就唔信美國人會制裁香港

熄AIS 有咩用，架tanker行得咁慢要搵佢都唔會太難。

你知唔知香港幾多船偷入境

有冇人覺得隻船根本冇出過海
美國作野來試中國香港

訓醒未

以美國既衛星技術，連坐公園個阿伯睇緊份報紙咩標題都睇到 熄左就搵唔到

熄AIS好正常既事 近岸先開 離岸就會熄
試過行太平洋日本去美國 熄左大半個月
gps定位仲係半個月前啦

利申 行船佬

其實知唔知咩叫GPS？
GPS係單向接收衛星訊號然後計算自己位置，原理好似你屋企開唔開收音機，電台係唔會知

多謝 ching 屌醒

但想問兩日唔update 係咪都係正常事？
同埋有冇其他辦法公眾可以搵到架船呢？

唔track，好有機會偷偷落咗貨

有無得推上報，比大眾chase 下係邊？

比錢subscribe

手提電話呢？

咁堅

如果佢仲用緊衞星上網/電話，100%會搵到
如果無可以用Dove/KH11

從上次位置航行到香港要幾耐?

手提電話/衛星電話唔駛問一定周到/破譯到
因為Iridium都係美國公司，唔駛NSA截佢都會主動交data比美國政府
因為咁拉登係絕對唔會用手提電話/衛星電話，所以美國先花咁長時間搵到佢
美國ELINT衛星係設計黎攔截/破解蘇聯/中共既軍用衛星通信
就算你用中國既衛星/咩北斗唔用GPS，美國一樣可以周到你

有隻潛艇跟住又話你知咩傻鳩
瞓啦柒頭

班支那狗成日覺得自己好醒, 以為咁樣可以呃到滿天嘅美帝衛星

隱形戰機真係隱左形

油輪已經變左潛艇

熄咗AIS都未必有用，可能美國一早就用衛星監察住

Zan巴
咁有線電話係咪難追蹤啲？以前睇電影見到警察可以track電話

咁用telegram 呢？喺架船上邊用telegram，係咪代表衛星會知道你嘅位置，但係唔知道通訊內容？

依家有冇政府可以破解telegram?

蘋果手機數字密碼係咪都破解唔到？

白宮聯署搞左半個月 一半人數都未夠

識左gps咋

咁而家隻船去撚咗邊

如果比我影到，肯肯定我立即有綠咭呀

睇黎呢度有位國防部巴打

可能比人炸沉左啦有d禁運品

用大陸網直頭20/5已經無再update

熄咗gps 去走私囉
起碼唔俾平民大眾睇到先
好多嘢美國都睇到,
但攤唔攤牌又另一回事

btw 你咁樣洩露國家機密
呢兩個禮拜好走

掩耳盜鈴

除左AIS重有好多方法可以知道架船動向
MV Pacific Brov好大機會收到船東通知叫佢關左AIS,
但tanker一定會同對外聯繫同報告，每當船通過衛星Send email, 打電報, 衛星電話, Fax，
美國政府都可以通過衛星得到情報同船既動向

架船未穿過新加坡，單靠AIS航線唔可能知佢想去香港
肯定有攔截到email instruction叫架船去香港加油

點解大家好似覺得美國佬會有機會唔知隻油輪去左邊
先唔講佢地科技要搵番隻船有幾難
油輪呢單野咁大 分分鐘有幾team人日日track住去邊啦

美帝: 有需要先拎出黎用

希望美國快d同香港開戰。
到時d外國資金紛紛撤出，
又有一批失業大軍。
利申政府工

咁又唔止咁簡單 碼頭泊位都有蛛絲馬跡

隻船已經唔存在啦

到左公海未

屌大家咪FF咁多啦
連GPS同AIS都唔識分就係到亂up
同埋個網咁多資訊又唔睇埋
隻船而家ETA 6月3號印尼
幾時去香港都未知
就算係呀 開過黎都一星期啦

依家去左邊

最新隱形技術

1星期後咩日子
所有野好似夾埋咁

到香港/支那未

你真係弱智架喎
做衰野
有人會自爆咩

可唔可以解釋下用衛星搵馬航架機點樣曝露機密

呢隻野美帝可以改造佢做潛艇喎

間諜衛星一般高度100-200公里
低軌道衛星
基本上有發展大空科技都會知大家既衛星係邊到
想知有咩機密會曝露姐

可能人地用傳統方法呢

六分儀加航海圖加指南針

去緊印尼

除左ais仲有好多方法
簡單用radar都chase到
好多時用ais data做野係會連埋同radar data一齊用

幾時到 我去開香檳歡迎

算唔算自爆

電咩子設備 扒龍舟國防部都搵到你啦

豬圍撚

其實就算真係搵唔到 都係民用既雷達
或者我地用既網搵唔到姐
軍用雷達唔係隻船自己閂就scan佢唔到
如果唔係就唔使研究隱形戰機/戰艦
更何況依家都搵到隻船 依家好似直播香港焦土咁
一俾佢入黎就俾人制裁

開戰既話你覺得政府工有得獨善其身
Declare 左緊急狀態理得你鐵飯碗定金飯碗，要炒你或者共你產都無得反抗